[行動舖/急踓熱門] 25/1 新版十點鳩叫

關閉關口 刻不容緩
止病制毒 香港平安
出街 戴口罩
飯前 廁後 洗手 洗手 洗手
(上聯) (下聯)

# 和平 理性 非暴力
# 和勇不分 全民參與
# 極低被捕風險

——————————————————

嗌畀全世界聽攞民意 -O-O
當然可以嗌埋光復香港乜乜乜
不過主力嗌上面健康相關嘢
鳩唱/播吓 《炎 又肺炎》
提高公眾防武漢肺炎意識
Share晒去各區公海group！

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連

Password: Kimaru
(Credit: Kimaru巴)

踓到香港封城

Ok

建議巴打聽朝再開post

聽朝再用腳推

聽朝再幫你推下

踓呢個新舖

-O-O 攞民意行動舖 (25/1 新版十點和你鳩叫/唱/播)

推

轉踓呢個新舖

-O-O 攞民意行動舖 (25/1 新版十點和你鳩叫/唱/播)

推呢個：

推呀